iPhone X Edition一定會炒到天昏地暗!

10週年特別版+最高售價+史上最大改變，唯一對手Note8完全無人理，注定成為劃時代機王，真係好撚期待

先達班友應該可以延長多幾年命

仲有一點，貨量少

碌爆幾撚時係對手？

算係喇 鬼叫android蜀中無大將

u11, xzp, op5, g6, v30都是好對手

屌 v30。不了

睇左IPHONE X EDISON

我出番去先

我第一眼都係

日水無鎖？日版同港版有咩分別

如果大陸有首發
香港無呢？

日版多左八達通

蘋果每次出新野，總會有以下例句出現，都見慣晒。

「失望，無新意無創新」
「Tim cook同SJ差太多了」
「只upgrade hardware，蘋果已死」
「無SJ之後， 蘋果已走下坡」
「XX/XX咁貴，買XXXX仲好」
「XXX功能、android一早就有，蘋果又抄襲」
「點解無_____」(新款Mac機、立體機動裝置、Neuro-Linker…etc）

呢次算係劇透得最全面 就咁睇部機好吸引
講真 啲人成日話iphone無設計 其實咁多間科技公司係apple最注重「設計」呢兩個字

對凸起dual Lens太柒

日版相機聲無得關

成個世界輸哂，老婆仔女都走埋，還債還債，還我債

Online 都無得退、今轉可以睇升洗成河跪地收機

血流成河

除非jb